尋晚kelly閙得我好岩，我真係一個唔值得原諒既仆街

死左唔唔抵可憐

燃點香煙喝啖酒先啦

所有不快都溜走

你都知我對煙同酒既要求都好高架啦

老公仔

香煙酒水皆頗貴

奸奸

咁唔開心轉校啦~